有無D咩誤會系/誤打誤撞既 動畫/漫畫/小說推介

例如一D主角本身唔勁，但係可能運氣高/隊友勁之類令佢出哂名
或者誤打誤撞9up一樣野點知係真既，但主角一直都唔知既之類

例子
嘆息的亡靈想引退
我想成為影之強者
等等

推推

平行天堂

平行天堂唔係得賣肉咩，有D咩要素

入間同學

冷面天使

搞笑類？

魔法零蛋

金庸所有小說，都係係街執到武功秘笈

Overlord

呢套好好睇

Overlord 唔算係掛

呢個唔計

有無詳細少少

主角誤打誤撞入左魔界做左惡魔養子, 要扮惡魔係魔界生活
算係搞笑類

Thx 睇下先

入間人間套蜥蜴王

諗起一拳入面個king

Gg

行運超人